Kevin Durant 地中海？

今朝睇咗陣網隊先至留意到

PS 張相係舊相 而家好似仲嚴重

黑鬼唔會地中海

近睇先發現佢個頭形咁撚奇怪

唔係喎我見佢中間真係得個頭皮喎

係勇士果陣都有少少啦

屌, 佢同james 邊個柒d?

成個阿伯咁

雷霆三少時期已經係啦

32歲

咁有錢是撚但啦